抑鬱

原本屋企嘅問題已經令到我好抑鬱，依家連人際關係都有問題 我唔知邊日我會撐唔住，我好攰好辛苦

面對總是困難...但難題一直都在
搵人傾下
比d時間自己

不如同我傾下

你個名咪幾好lo

多謝你呢句

冇人理解到我

我冇tg呀

咩事先？

開返個啦

好奇問下, 樓主現在的情況如何~~